會然魚肉腸請入一入嚟

ig呢

臭雞

我依家先睇到

好快

咁ig呢？

完了

屌你

搵唔到喎

點解要放感情台

接唔到
太九唔搭八

你邊度架？

百佳

唔係24小時